Característiques del mòdul `ElementTree` de Python
==================================================

MP4UF2A3PE1

Prova escrita (PE1)

Característiques de la prova
----------------------------

La motivació per fer aquesta prova escrita és la de insistir en la
necessitat d’assimilar correctament tots els conceptes fonamentals
relacionats amb el mòdul `ElementTree` de Python. No es tracta doncs
d’una prova sobre continguts avançats: tot el que en ella es demani s’ha
de dominar totalment.

### Tipus de prova

La prova tindrà el format clàssic: sense ordinadors, sense documentació
de suport, tan sols amb un full de paper on respondre les preguntes.

### Enunciat

El dia de realització de la prova el seu enunciat es lliurarà en paper,
i estarà disponible en format XHTML en el [repositori local](_PE1.html)
de fitxers.

### Criteri de qualificació

La prova aporta el 50% de la nota del resultat d’aprenentatge associat a
l’activitat.
